沖身先？洗頭先？洗面先？

我係
洗面>洗頭>沖身

頭>身>面

頭先因為快D乾, 面身就其實冇所謂, 只不過係通常身先.

頭，面，身

頭，身，面，
咁先係最好

用清水洗左面d油份先 再洗頭 洗下面 再洗身
覺得面油直接掂到d洗頭水唔係咁好

點解咁係最好？
你係沖涼界權威？

香港空氣咁撚污糟點都係洗左面先
唔係毛孔擴張d污垢就入晒去

身頭面先最好呀

沖屎眼先

洗飛機杯先

頭身面

on9理論

洗撚完面再洗頭d污水又去返落面

面>身>頭

洗完面先沖涼
曾經聽講沖涼既時候皮膚d毛孔會擴張，如果塊面唔乾淨會令d污糟野更加容易入咗毛孔

巨龍 頭 身 面
利申 沐浴巨星

頭>面>身

開水先

頭面身 因為水向下流

沖下個身先。、咁凍

5系甘牙?😅